係咪真係俾popo講中，八九成精鋭勇武係晒poly入面？

狗屋呢？
政總呢？
西環呢？
開花呢？

班人打得咁叻.....
唔駛估都知入面有精兵啦

就算唔係全部, 都有好多
班曱甴呢5個月最大既仇人 狗咬住一樣野就唔會咁易放口

老豆搵仔自己爆出黎。仲有假？

老豆搵仔有冇機係假？

希望係fake popo

應該因為咁所以班狗先唔會好似中大咁自動放手

出面打到仆街
你瞓咗?

狗屋呢？
政總呢？
西環呢？
油尖旺以外地區開花呢？

係

其他地方打到仆街
你瞓咗?

有
Popo唔會係入面？

可以同你講，係。

你睇下尖沙咀、天水圍個D咪知答案LAW

係有勇武係入面但絕不是全部

起碼一半 你睇出面威力細左幾多就知

樓主瞓咗

有其他精銳嘅
不過攻梗入去
你睇下外圍打到點先啦

捉晒。。。

唔係全部 都唔多 我最多講你知

但精武又點 有幾多次打開個缺口
上次暴大傷咗唔少

今晚個反擊 睇下力度點 咪知裡面多唔多精武

琴晚就話今朝 依家又話返今晚?
今晚會唔會話睇返聽朝?

天水圍好多都係新晉勇武
有勇冇謀多

唔好講出黎啦

係電腦坐少陣

連成日比人棄唔好搞既土記都有火魔同中銀裝修

佢哋話有嘅目的咪就係想引人爆入去，自己判斷啦

Poly入面手足依家即刻做呢樣野
要後生女喊住拍片講自己依家有幾慘 要人道援助

推埋呢個post

國際線就講英文
道德感召和理非今晚出就講中文

唔該喊啊
女仔喊就係無敵

唔洗好有條理
我地要真情流露唔係讀稿

exactly

【人道理由，要求開路】

推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

唔係 好多小隊都冇入去
包括打完暴大戰嘅部分去咗休息
但都有好多

今朝手足攻Mk

老豆揾仔可能另有計劃

一定唔係最精銳
睇士氣 行為 決心都唔似
點都好 poly手足加油死守
時間係你地度 唔好急住沖出黎 大學大樓最安全

推

仲有所謂精銳勇武
呢個名真係得啖笑
根本個個都係新手上陣頂多咪三四個月經驗
邊有話邊個係精英精銳

而家新轉職班勇武分分鐘仲激過612出黎個班

勇武只會愈黎愈多
你敢帶起面罩拿起魔法，你就係勇武

勇武係咪真係集中晒在埋大??
點好?

錯啦 有睇就知中大個班都打得好撚勁
個日唔攻係因為中大入面大量無關人士
而且好多社會有頭有面人士出黎說情
仲有美國人權法進入熱線 上頭即騰晒雞
之後撤哂國際生 令佢地無後顧之優
同埋有人主動報警做25仔比哂理由

暴大個班又校巴又吹風機
其實仲勁 係火魔命中率無咁高

所以永遠無最精銳 唔好比對家打擊到士氣

明知咁多mon po狗，係真都唔會講出嚟啦